其實對沖基金有乜咁勁

班友除左人工高之外

仲有咩咁特別

係睇個揸fit人勁唔勁
但根本好難知

班ANALYSTS廢既？

𓂺

搵人比錢佢地炒
贏就佢地 輸唔關佢地事

𓀒 𓂺